【慎入】廿幾歲人竟然仲擺埋啲咁嘅pose??

入咗嚟就唔好諗住可以出返去啦(ー_ー゛)

嘩...

好想屌

我抬頭了..

我果陣隱左形

痴線咩 一定要瘋狂咁教訓依啲壞女孩

第二張好似跌左個龜頭出黎

東莞？

屌你 搞到我又要打J

條女叫咩名？

想含

呢隊野如果唔係牙煎整完容太得人驚都仲值得追下

大陸人?

who

原來係lovelz見過呢張df

佢根本就係KPOP最撚正果個
但好少見連登仔講

淫

美珠 夜煙 LOVELYZ世既臭雞!!!!!!!!!!!!!

打錯淫雞

又無link

死癲婆

仆街個gp冇左==聽日再搵下個admin